# README #

# TUTORIAL DE INSTALAÇÃO DO VPS MANAGER v1.0
Basta executar o seguinte comando no " terminal"

> wget https://bitbucket.org/DaniloBGRS/vps-manager/raw/9652cec0b21cfee6e731babc7159d2ac7e9e8fc4/install.sh && sh install.sh

Para ter acesso ao painel MENU use o seguinte comando 

> python3 manager.py

# IMAGENS DA APLICAÇÃO

![Captura de tela de 2017-06-15 17:22:05.png](https://bitbucket.org/repo/5qd5dzL/images/1214260039-Captura%20de%20tela%20de%202017-06-15%2017:22:05.png)

![Captura de tela de 2017-06-15 17:25:03.png](https://bitbucket.org/repo/5qd5dzL/images/1910661660-Captura%20de%20tela%20de%202017-06-15%2017:25:03.png)